{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120171",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "중일회관 명동점"
    },
    "text": "\"中日会館明洞店\\n\nソウル中区南山洞1街6-7\\n\n韓国料理-生肉/ロース、10:00~24:00、年中無休、72席/部屋:1個、明洞で肉で有名なグルメ店である明洞中日会館を紹介する。 明洞の有名なグルメ店らしく、韓国人はもちろん外国人にも愛されている。 親切な接待と中国語と日本語などができるということは、この店の人気要素の一つだ。 きれいで清潔な外観から通りすがりの人の目をひきつけ、きれいに整頓されたセロハンはもう一度訪れる魅力ポイントだ。 集まりや団体客のためのホールや客室が用意されており、多くの人が訪れる。」。",
    "QA": [
        {
            "question": "中日会館明洞店の場所はどこですか？",
            "answer": "中日会館明洞店はソウル中区南山洞1街6-7にあります。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "中日会館明洞店の営業時間は10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "中日会館明洞店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店には何席ありますか？",
            "answer": "中日会館明洞店には72席あります。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店には個室がありますか？",
            "answer": "中日会館明洞店には1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "中日会館明洞店は韓国料理の生肉やロースなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店は明洞で有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、中日会館明洞店は明洞で有名なグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店は外国人にも人気ですか？",
            "answer": "はい、中日会館明洞店は外国人にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店の人気要素は何ですか？",
            "answer": "中日会館明洞店の人気要素の一つは親切な接待と中国語や日本語ができることです。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店の外観はどのような感じですか？",
            "answer": "中日会館明洞店の外観はきれいで清潔であり、通りすがりの人の目を引きつけます。"
        },
        {
            "question": "中日会館明洞店には集まりや団体客のための施設がありますか？",
            "answer": "はい、中日会館明洞店には集まりや団体客のためのホールや客室が用意されています。多くの人が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 404
    }
}